(277) 7629 Prozeß gegen den Landwirt Johann EBERL (&
4. Okt. 1894) aus Süsskofen (Lkr. Mallers
den Kaufmann Heinrich ZIEGLER (geb. 22. (
1897) aus Ergoldsbach, die Landwirtsehefr
Rosina EBERL (geb. 7. Feb. 1893)aus Süss-
kofen, den Taglöhner Martin DÜNZL (geb. 2
Mai 1903) aus Hofdorf (Lkr. Dingolfing) W
Sprengstoffvergehen.

Urteil: Joh. und Ros. Eberl und Dünzl je
3 Monate Gefängnis
Ziegler 4 Monate Gefängnis

28. Mai 1933 - 9. Okt. 1934
(S Pr 331/33)
